
                      A todos los pelotudos que critican alfa... Por que no se sientan ustedes a crear y dirigir una película? Mirala y punto manga de pelotudos! Si no hacete director o guionista de cine!!! Me perece una linda peli en relación humano lobo...me chupa un reverendo huevo la ambientación o que si alguno usa maquinita de afeitar.. Chupe un huevo a los que critican está película! Pedazos de putos
        
            